特首辦否認林鄭因急病辭職

試完水溫發覺唔work

《逃犯條例》修訂引發風波，而港澳辦官員今午（29日）會召開記者會講述中央對港問題立場。網上昨日就流傳信息，指特首林鄭月娥患上嚴重健康問題，「無法履行特首職務」離職，稱政務司長張建宗會署任特首6個月，直至新任特首選出，並指消息會於今午3時公布。特首辦主任陳國基回應查詢，指這信息「完全不正確」。

辭職根本唔係五大訴求

講黎哂氣

今晚開始不斷有人放風林鄭聽日3點被辭職！

大家記住，五大訴求入面係冇林鄭下台既。落台還落台，抗爭還抗爭，係兩回事。

香港的深層次問題，主要係制度問題，更核心既其實係主權問題，而唔單單係領導人的問題。所以無論聽日三點林鄭患淋病又好，生花柳又好，落台又好，繼續「迎難而上」又好，大家緊記要毋忘初衷、堅守原則，堅持到底，就會勝利！

我地係要雙普選！！

成日都係咁

慢性病？

佢遲唔遲係佢嘅事，出唔出黎行係我嘅事。